(仲撐黑警）到今日仲撐，嗰d唔係人，畜牲撐畜牲

第一大畜牲係當日公開撐呂麗妖嘅林病

黎明行動